bitcoin 月結

31/1/2019 $3418.56